[劇透] Russo Brother接受EW訪問回應Endgame結局疑問

Bucky

So, has Cap been living in the past this whole time — or did he go and live in another dimension?

The directors say it’s the latter.

“If Cap were to go back into the past and live there, he would create a branched reality,” Joe explained. “The question then becomes, how is he back in this reality to give the shield away?”

The brothers smile.

“Interesting question, right?” Joe said. “Maybe there’s a story there. There’s a lot of layers built into this movie and we spent three years thinking through it, so it’s fun to talk about it and hopefully fill in holes for people so they understand what we’re thinking.”

There are other questions in this sequence that set up this future story…

美國隊長 將會再次回歸

如果真係拍點還石,然後點返現在 都唔錯

宜家個問題變咗Old Cap點返黎

仲有confirm咗 Bucky知道Cap嘅打算

係咪就係今日嗰支那版既英文source

今次唔係支那source喇

另一個訪問黎

應該係兩個訪問黎
d問題有d唔同

單一世界撚已經收晒皮

The Russos confirm — Bucky knew. When Cap was preparing to for the trip, which is only supposed to last a few seconds in the main timeline, his old friend from Brooklyn gives him a surprisingly heavy farewell.

Somehow, he was aware that Cap was going to live in the past, and it’s probably more than just intuition. “Especially when he says goodbye,” Joe explained. “He says, ‘I’ll miss you.’ Clearly he knows something.”

But how? Has Winter Soldier already met with Old Cap at some previous point? It seems the answer is yes.

On the other hand, Joe adds, “Sam doesn’t know something.” Falcon has no idea about Old Cap, which is why The Winter Soldier urges him to go up and talk to the now-elderly Steve Rogers. Bucky already has the answer to the questions Sam is going to ask.

所以Bucky先推Sam過去
佢一早已經知

“Obviously, if it doesn’t work perfectly, it can undermine the emotional intention of the scene,” says Anthony Russo. “We did a lot of practical effects, so it was a very elaborate makeup job that was then augmented with CG, because there’s certain things that you can’t do with makeup in order to make Cap credibly that age.”

Old Cap大部分靠化妝再用CG執細節位

呢個真係任導演up..
一黎唔知佢幾時返 二黎又唔知佢返黎現代既邊日

不過我有個問題
假如佢係返黎現代既早一日,咁佢到底係算返去過去定現在
如果佢返到現在一日等,等到變現在,咁呢個現在到底係咪現在?

老cap點返黎真係好奇怪
希望有人問下導演

我知有時間限制放唔到咁多content落套戲
但真係好想睇多d佢兩兄弟嘅互動

今次好明顯導演兜唔到

佢用左create branched reality
咁係咪代表唔係玩無限平行世界
d平行世界係因為班友玩time travel先create出黎

明明返主線老去結局感人好多
bug 未 bug 囉

要兜實兜到，佢可以整個director cut p返老隊長有個導航係手

如果係其他線返嚟
要坐櫈等人發現
個動機完全唔明白

隔離 post 有巴打講得好好
明明成班人係機場 出口A 等緊你
你早一日返嚟又係 出口B 坐係櫈到
動機完全講唔通

主線老去動機完全講得通
因為唔可以比時光機幾條友見到
會影響佢返去揾peggy
所以坐定定等佢地自然發現

利伸：
套戲想玩平衡時空
但係結局 bug咗 玩單一時空可以更感人
支持有 bug

其實phrase 3 未完 睇埋gg 俠先確定啦

一個位感人
之後打爛設定

Zi-O咩

我係隔離 post 講過

bug 咗 完美結局
冇 bug 普普通通

返主線揾 peggy 跳舞 (真心好安慰 ）
老咗傳承比第二代 功成身退

咁嘅結局感動到喊晒出嚟
bug 唔 bug 仲重要咩

宜家一樣做齊呢啲野喎